Voor zover het mogelijk was hem te begrijpen zonder die te overschrijden delicate en geleidelijke benaderingen die meneer Lorry als de enige veilige beschouwde vooruit, veronderstelde hij eerst dat het huwelijk van zijn dochter had plaatsgevonden plaats gisteren.
